x 定 Xs 定 xr 好

小弟想轉電話 發覺x同xs差唔多 邊隻好d

Nokia

xs>xr>>>>>>>>x

已買x

xr>>>>>>xs>x

一定唔可以買x

買 X 最on9，加多少少錢買XS 仲好

xs la

Xr 合理價、核電 、最合適既巨mon size

Xs/X 仲細過plus迷你mon、貴

買x 平幾百 性能又差不多

X未成熟，多問題發生，容易變磚，令願加錢買xs

Why not both?

首選XS
次選XR, X就算吧啦

X 既speaker同camera 輸比XR

XR

Xs max > xs > xr > X

買咗128G xr連apple care， 價錢等於64G xs，開心使用中 核電到hihi

條邊

Max >>>> all

唔帶套好好睇，所以先買Apple care. 尤其黑色白色，黑色一體感強，白色隻白好實在。

好似黑色顯得仲粗邊

真機唔覺，幾靚仔

Xr / max

點解？唔好用？

主機板易壞，個mon比xs系列易燒mon,散熱差會lag

其實唔指條邊粗 個框邊似足6 plus 我覺得麻麻地